
                      Avergers infiniti war es una pelicula que no tiene miedo a decepcionar por lo cual no solo es atrevida sino que al mismo tiempo tanto sus guionistas como directores tiene fe en aquello que an creado no solo un film de taquilla sino una obra maestra del cine de superheroes estamos hablando de la que probablemente sea la mejor pelicula de superheroes de todos los tiempos sin miedo a equivocarme no solo or sus efectos su guion atrevido su final emotivo y sus personajes historicos sino porque ademas de ese final en el que thanos logra su proposito no se le ve muy felis del todo lo cual no es la tipica victoria del villano sino que deja mucho en que pensar, y si ademas pensamos en ecenas como la muerte de loki, o la del doctor strange señoras y señores estamos ante una obra maestra
        
            